呢個時候有冇人出暗花買起林鄭？

不過有錢嘅都拎晒去買口罩同資源

大把人想做
無途徑

我諗我屋邨啲廢老都想咁做